\documentclass[12pt,table]{extarticle}

\usepackage[spanish,es-lcroman]{babel}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[a4paper]{geometry} % Márgenes
\usepackage{parskip} % Espacio entre párrafos
\usepackage{microtype} % Kerning y mejoras tipográficas
\usepackage{enumerate} % Numeración de listas
\usepackage{ifthen} % if
\usepackage{tcolorbox} % Bordes
\usepackage[]{todonotes} % To Do
\usepackage{acronym} % Pantallas
\usepackage[normalem]{ulem}

\makeatletter
\def\UL@putbox{\ifx\UL@start\@empty \else % not inner
	\vrule\@width\z@ \LA@penalty\@M
	{\UL@skip\wd\UL@box \UL@leaders \kern-\UL@skip}%
	\phantom{\box\UL@box}%
	\fi}
\makeatother


\title{\vspace*{-1cm}\textsc{\Huge Panacea}\\\bigskip Beta Testing}
\author{Tester: \uline{el movimiento siempre se acelera cuando se va}}
\date{}

\begin{document}% este documento compila raro
	\maketitle
	
\newcommand{\emoji}[1]{{\Large\fontspec{Twitter Color Emoji} \char"#1}}
	
\newcounter{questioncount}
\newcommand{\question}[1]{
	\stepcounter{questioncount}
	\bigskip
	\textbf{Pregunta \#\thequestioncount:} #1\\
}

\newcommand{\points}{	
	\begin{center}
		\tikz{
			\foreach \i in {1,...,5} {			
				\draw node at (2*\i-0.5,0) {\i};
				\draw node[draw,shape=circle,fill=white, scale=1.5] at (2*\i,0) {};
			}
		}
	\end{center}\bigskip
}

\newcommand{\answer}[1]{
	\begin{tcolorbox}[colback=white,boxrule=0.5pt]
		\foreach \i in {1,...,#1} {\ \\}
	\end{tcolorbox}
}	
	\bigskip
	
	Estas son las cuestiones que deben rellenar los Testers de la versión Beta del videojuego \textsc{Panacea}. 
	
	Las preguntas deben contestarse del 1 (\textit{muy mal, nada, para nada de acuerdo}) al 5 (\textit{genial, mucho, totalmente de acuerdo}).
	
	En los recuadros complementarios se podrá opcionalmente escribir la razón de dicha puntuación, comentarios auxiliares y/o posibles mejoras.
	
	Al final se encuentra un área para indicar \textit{bugs} concretos, así como otros comentarios generales y sugerencias de mejora.
	
	\bigskip\bigskip\bigskip
	
	\textbf{\large Cuestiones personales}\bigskip\bigskip 
	
	Edad: \uline{2000} \qquad\qquad Sexo: H / M / Otro \qquad\qquad Profesión: \uline{Me gustan las patatas}
	
	\bigskip
	
	Lugar de residencia: \uline{Me gustan las coles} \qquad\qquad Estudios: \uline{Me gustan las patatas}
	
	\bigskip
	
%	¿Tiene conocimientos técnicos? \quad SI / NO \\
%	%\quad (Si no, no responda a la pregunta \acl{tech})\\
		
	(Opcional) Especificaciones de su ordenador (Sistema operativo, RAM, etc.):\\\\
	\uline{Al final se encuentra un área para indicar bugs concretos, así como otros comentarios}\\\\
	\uline{Al final se encuentra un área para indicar bugs concretos, así como otros comentarios}\\\\

	\pagebreak	
%	\textbf{\large Cuestiones generales}\bigskip
	
%	\question{¿Hasta qué parte de la trama ha llegado?}
%	\answer{2}
%	
%	\question{¿Qué le hizo dejar \textsc{Panacea}?}
%	\answer{2}
%	
%	\question{¿Cuánto se ha divertido con el juego?}
%	\points
%	\answer{2}
%	
%	\question{Dificultad de \textsc{Panacea}.}
%	\points
%	\answer{2}
%	
%	\pagebreak
	
	\question{Puntúe la trama y el ambiente histórico.}
	\points
	\answer{3}
	
	\question{Puntúe los escenarios, los personajes y el diseño gráfico en general.}
	\points
	\answer{3}
	
	\question{¿El juego funciona de manera fluida?}
	\points
	\answer{3}
	
	\question{Puntúe el juego en su conjunto en base a lo que ha visto de él.}
	\points
	\answer{3}
	
%	\question{Puntúe el contexto histórico.}
%	\points
%	\answer{2}
%	
%	\pagebreak
%	
%	\question{¿El estilo artístico cuadra con el resto del juego y su historia?}
%	\points
%	\answer{2}
%	
%	\question{¿Para qué edad recomendaría el juego?}
%	\answer{2}
%
%	\bigskip
%	\question{¿Recomendaría el juego?}
%	\answer{2}
	
	\bigskip
%	\pagebreak
	\bigskip\textbf{Defectos y bugs \emoji{1F41B} \emoji{1F41C} \emoji{1F997} \emoji{1F41E} }
	\answer{16}
	
%	\pagebreak
	\bigskip\textbf{Comentarios y sugerencias \emoji{1F914} \emoji{1F4AD} }
	\answer{16}
	
\end{document}
